Der Irak behauptet, dass ISIS-Führer al-Baghdadis Frau NICHT verhaftet worden sei, obwohl Libanon beharrte Frau, die an der Grenze festgenommen worden sei, ihnen gesagt habe, dass sie israelistischer Extremisten ist